剛剛追live 點解警要守廁所?

因為係香港警察

入面有咩

釋放娜娜！

臭雞

廁所狗唔守廁所守咩

有隻大媽入咗去

公厠係邊個政府部門管？

有冇得叫清潔來？

有個大媽被狙擊，入廁所躲避接近一小時

警察守住個公廁入口

看更

公廁又唔搞空城計

專守廁格

香港警察 專守廁格
因為雞犬不寧 最後雞飛狗走

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

香港警賊
知法犯法
香港警賊
專守廁格

諗起以前d風紀

因為香港警察 專守臭格

今晚可以免費

輪住守
輪住